我係德國+香港混血兒 你問我答

男定女

大唔大波

你有咩想講？

證據？

男

男人冇波

今晚影passport

妳係未女人？係未姓楊？妳個大陸老公係未姓黃？

香港同德國真係差好遠！香港生活好辛苦！德國舒服一點！

男人！

德國籍非洲難民+香港籍南亞裔

咁你有無家姐？

樓主弱智

唔係

幾高?
j幾長？

有 去咗愛爾蘭留學

邊位係德國
邊位係香港
識咩文

覺得混血嘅人個樣都好靚

你幾撚時死

不要這樣說話

不要這樣說話 求你了！

我香港長大 所以粵語正宗！ 德文反而唔太識！

168

j呢?

15

諗住幾點訓醒

能否去你德國的家玩嘛？

混血來說咁短嘅

依家咪醒緊 唔係點同你傾計

點解你老母咁撚賤，要貼洋腸？

可以

頭髮同眼咩色
有冇鬼佬輪廓？

我媽媽是德國人 爸爸是香港人

老母係港女？

可否自貼手毛睇下

爸爸好矮

比張全家福黎睇下

屋企廚房幾大

全家都好幸福

你有冇為自己打亂種既身份覺得好自豪?
啊... 打錯sor 混血兒先岩

嗯

頭髮啡黑色 眼睛金啡色
生得有少少似賓仔輪廓 所以好自卑

Sprechen Sie Deutsch? Finden Sie das Leben in Deutschland oder in Hongkong günstiger?

香港的話很小啦
德國倒是比較大 廚房都已經和香港的客廳差不多大了

我開膠po 和我是什麼人種沒有任何關係

樓主係男人
已經無男會員想理你

人又唔高
J又唔長
女會員更加唔想理你

結論
番印度食蕉啦你

點知你呢個係咪膠po
膠開有條路

我德文唔太識 聽媽媽說德國生活唔便宜 可是輕鬆很多 不愁食和住！

唔好啦

假膠
咁簡單都唔識

我係印尼+香港
你問我答

有冇屌過德國妹?

樓主我係咪識你架
利申：讀國際學校

香港生活都已經講過唔識德文 同埋只係當傾計姐 唔好成日扮偵探啦 輕鬆啲啦

west？

又唔靚仔又唔高 邊有機會

勿相認

唔好爆我

咁係咪真係得168

圖都冇張有咩值得討論？

A1德文

連登幾時限制假膠開po

咁同普通香港人有乜撚野分別 開post想問你乜

巴打想請教啲Gender 你點記

巴打想請教啲case點記

點解咁撚矮

除左Computer依個特例，大部分外來字都係中性。首先記左依個會易入手啲。

我係四份一印尼
唯一識講嘅係印尼話嘅閪

混血唔代表會識嘅，先唔講其他，好多香港人上一代係客家人，但一句客家話都唔識。

德文再好都冇用 中國人

國際學校有冇得屌鬼妹

定因爲你係中國人 所以冇得屌鬼妹

影你老母本德國passport加張紙寫會員編號

男人開post做乜春？

屌你老味唔可以自己生過德國麻疹就話自己係德國種先得㗎嘛
定係樓豬係南亞佬生過香港腳就以為自己係香港人

緊係有啦 身邊同學經常事後報告 ，但我鍾意local既

唉

而家好多鬼妹鍾意亞洲仔，信我

係唔係人造人

信，前年去慕尼黑做野嗰陣俾當地啲妹妹yo過

屌你，仲話自己冇機會

點睇瑞士山區肺?

今日23:59分前無passport+寫自己username嘅圖就死全家

兩樣都短
洗唔洗重刷呀😂

你係唔係哈比人?

係咪妄想症發作？

你係咪希特拉眼中種族唔純種既混血兒？

你又知你老豆條丁短

Wie groß ist die Küche?

點解講嘢要加感嘆號

大唔大袋？

Ich bin ein Mann. Aber ja, natürlich Hans nass ist, er steht unter einem Wasserfall. Heil Hitler

有無玩過69?

點解會員名唔用德文

自貼啦